###### ПИбд-21 Омётов Николай
# Лабораторная работа №5
### Изучение простейших логических элементов

###### Как запустить лабораторную работу
1. Открыть папку в IntelliJ IDEA как проект
2. Запустить программу

###### Использованные технологии
- Java 11
- IntelliJ IDEA

###### Что делает программа?
Визуализирует минимизацию булевой функции из четырех переменных.

При запуске программы случайным образом заполняются значения функции в таблице истинности (таблица 1).

Пользователь указывает конечную форму логической функции (ДНФ или КНФ).

После расчетов программа выводит функцию в выбранной форме и показывает какие значения были выбраны для отображения.

##### Тесты

###### 1
DNF
https://yadi.sk/i/yeDsU3LcjZ9A7Q

###### 2
KNF
https://yadi.sk/i/SPGukmTdxDUE5g


***Видео с примером работы программы:***
https://yadi.sk/i/d9P3slZHn5_R8Q